法國連登只不過係一班冇高登ac既可憐蟲集中營

垃圾一堆

樓主冇高登AC

樓豬唔返去做cd-rom?

系

迷屁黨吊你牙

Ching做乜成日jer住小妹

做緊fyp